即時討論 白禮頓對狗隊 2

有無白狗睇緊牙

賤到

曼年著白衫踢得幾好

踢緊乜柒
屌你老母
洗咁多錢買人
個個都要世界級洗唔洗搵你教
柒頭皮

輪流出黎搞笑喎d狗仔